正式宣布 李家超已成為記招界台柱

答一條問題平均要用上十分鐘，而且語速、語氣同停頓位都恰到好處，看似充足既內容其實全部廢話 除左聽聽下會恰眼訓之外，亦會令人連問題都唔記得埋，佢有冇答到都唔知

不服來辯